無啦啦比人屈劇透封咗七日！！

我屌你老母我睇都無睇撚過
劇透你老母啊

今日終於出番黎

咁應該恭喜你

嗚啊啊啊！！！！！！

你又劇透

劇你老母閪啊

惡過共產黨

想像到蓋清個樣

言論自由笑撚死人咩你班死港豬